G20去搵維尼告林鄭御狀

林奠又fake9大家，講埋一堆廢話

6月28-29大阪G20國峰會係我地嘅希望！

平時去玩去食去得多，
今次一於去大阪搵外國勢力！
到時咁多記者，等大家都見到我地香港人嘅立場！

平反612！
學生無罪！
林鄭下台！

為國家添煩添亂

太天真